inicio
	declarando variables a y b
	imprime: Ingrese el valor de un lado lateral:"
	almacena en "a"
	imprime: "Ingrese el valor de la base" 
	almacena en "b"

	declarar perimetro
	almacenar en perimetro la operacion (2*a)+b
	imprime: "El perimetro corresponde a: %d",perimetro

fin